（人土木去澳洲旅行車環島

請問各位巴絲打，有無試過去澳洲自己駕車？有得住宿嘅車嗰隻。
有無人識點租旅行車？旅行車有無營地可以搭電攞水之類？
去澳洲有無咩要注意？
成個澳洲有無咩地方一定要去？
初步預11月至1月去澳洲，襯嗰邊天氣熱，可以玩水睇靚女

利申：無去過澳洲，乜膠野都唔識

環島？
你都係預一個景點去自駕算啦，遠離市區地大人少驚你悶，係揸4,5個鐘都仲係田嗰啲

btw我係幫推

Tasmania 環島咋嘛

就係想去澳洲郊區，因為想上山下海睇風景
自駕遊住宿舍都幾好，起碼條女唔會炸型
謝幫推

都正喎
有錢嘅話可能落埋紐西蘭玩

澳洲好大架
差唔多等於一個歐洲

露營車好貴
仲要租咁耐

我鄉下仔未去過澳洲
如果租普通私家車，住youth hostel（類似香港YHA）嗰啲呢？
請各位大大賜教

墨爾本去開恩茲要四十個鐘，淨係計揸車時間
而呢四十個鐘淨係cover到澳洲東面
咁你自己計下數喇

咁一個月時間都唔去得邊度喎
謝絲打點醒